尖沙咀22歲男子捱斬 警緝3刀手追查動機

尖沙咀柯士甸道112號近山林道交界，今晨(21日)7時14分，一名姓梁(22歲)男子途經上址時，突然被3名身穿黑色上衣男子持刀襲擊，斬傷頭及手腳。兇徒行兇後登上一輛私家車逃去。梁男血流披面，由途人協助報警。

救護員接報趕至，為男子初步包紮後將其送往伊利沙伯醫院治理。警方到場拉起封鎖線，現場留下一堆敷料及一攤血漬。經初步調查後，警方將案列作傷人，交由油尖警區刑事調查隊跟進，追緝兇徒歸案，暫未知其行兇動機。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

黑社會糾紛

爭女！鑑定完畢！！